{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024234?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 이소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご利用のお客様はチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 未成年者は当該ペンションに入室できず、予約した人数以外に追加人数がいる場合には事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合も入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、これにより損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ご予約のお客様はIPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができ、水泳を希望するお客様は屋外プールをご利用いただけます。 プールは7月中旬から8月末まで運営され、利用は入室時から23時まで可能です。 水泳は無料で水深は1mです。 水着は必須です。 バーベキュー場も利用可能で、利用時間はチェックインから23時までです。 炭とグリルは4名基準で20,000ウォンの料金が発生し、予約前にお知らせください。 駐車はペンション内に最大12台まで可能で、当日現地にてお支払いください。 周辺の旅行先としては、チョンブクカキ祭り会場、ナムダン港、アンミョン島、看月島、オソ山、クァンチョン樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は当該ペンションに入室できず、予約した人数以外に追加人数がいる場合には事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の対応はどうですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合も入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用について注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、これにより損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができ、水泳を希望するお客様は屋外プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "プールは7月中旬から8月末まで運営され、利用は入室時から23時まで可能です。水泳は無料で水深は1mです。水着は必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場も利用可能で、利用時間はチェックインから23時までです。炭とグリルは4名基準で20,000ウォンの料金が発生し、予約前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "駐車はペンション内に最大12台まで可能で、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては、チョンブクカキ祭り会場、ナムダン港、アンミョン島、看月島、オソ山、クァンチョン樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 607
    }
}